好奇一問 1031有咩行動？

如題

1031

屌你地又話勿忘831，只係過左2個月，結果一撚個行動post都冇，係咪已經忘記哂嗰日發生嘅事？

Halloween 人鏈維園到LKF

拉

太子有冇野搞？

海洋公園罷工呀